法國溫兆倫真係好向左走向右走型棍

後生時又高大靚囝， 又識做戲， 直頭好過撈家， 新一代小生行撚開啦

返工見過佢真係好撚型，衣著唔老土有少少mk味，我仲打過電話比佢

l ( Show Blocked User - 馬健賢 )